你地班示威者用粗口，咁樣惺惺作態

警察就唔同啦，佢地用武力鎮壓係行得正企得正唔驚比人查既！支持獨立調查！

支持獨立調查！